女義士同浮屍單野可以發到好大，請大家黎緊唔好輕舉妄動

一做左d野又會俾spin左去，淡定左而家幾單野

每日都有大件事蘊釀緊 每件事都可以make noise
咁係咪不斷煲大件事就當好冷靜咁處理？
好冷靜咁去處理每件事 香港人就係太冷靜處理每件事 所以而家連每出一句聲都要驚呢樣驚嗰樣

10月13 18區開花

下? 你一方面話可以發到好大, 但就唔好發大? 咁樣係叫冷處理....你好驚件事會發大?
睇番你D post, 淨係睇主題, 就算做啲乜嘢 ,都係同一個建議: ......今日留係屋企休息啦......最佳活動，屋企休息........仲唔想辦法逃生........大家都係留係屋企.......
阿Sir咁驚青, 係咪關二哥都唔保你哋? 咁就真係要休息下啦